最勁試過放咩入口

土筍凍

Fyi : 土筍唔係植物嚟

我食完之後就有人同我講

沙蟲好食

撚

利申 非gay

邊個嗰條

擦膠

咩

學校嘅營養午餐

自己個條

Hand cream

A4紙

勁? 你知唔知咩叫勁?
咁食屎係咪好"勁"?